「正視聽」私樓物業管理處

一定要成立特別小組增加人手
透過法律方法 禁止班狗進入私人範圍
要比壓力物業管理處

連登仔冇私樓